班賤種蝗真係成班黑社會咁

惡撚到
尤其是拉狗同不死狗
後面仲有隻陰濕狗馬騮路專門抽水

燈撚到

無野講

咁艾巴狗呢

搵到支噴霧未？

賤種真係賤種

碧基就成件傻西咁

今次真係唔知邊撚個抽水了

你個足球上帝點解食黃嘅？

睇到蝗區d賤種留言真係好撚痴線 完全係嚴人寬己既極致

拉狗帶頭辣火頭，食撚屎啦

死疤狗話人黑社會 想笑死人？

你老母咪又係咁

上帝做野唔洗你教

艾巴？
古天奴？

你隻pk狗就最撚陰濕果個
好心你管好班後生 跟so9 Messi po學下野先玩國家打比啦

又早洩又傻西

幫你講埋喇

一開波c朗自己踩自己腳惹事先

反正你都鐘意打橫黎講

蝗狗一直都係傻系

邊個出手邊個咪傻系囉

你係冇入到去賤畜疤個狗竇度定對眼盲撚左

跟本兩邊都一樣

反蝗=疤 遇撚左你班賤種咁駁啦

借位問一問 樓豬係咪想買壯陽噴霧

我有貨 tg我

屌你老母痴撚線皇狗

仲要拍手，扮晒被逼害

入你個狗竇度望入啦屌你老母

定還是入面果D又係假疤呀

真係冇咩波陰濕個賤種蝗狗
打多4個都咁撚西

piquejoseph

碧基斷腳啦

見個post講蝗只係講蝗咁解 兩邊都有睇

又冇野講了

屌你老母 你隻碧基狗踩傷阿朗你地拍晒手叫好
好撚有品？

夜啦收皮啦

叉頸 打人 挑釁疤狗做曬
算唔算係黑社會？

呀維好波

醫番好陽痿未呀 冇撚用

拉膠做乜

你真係成個傻閪咁
邊隻字話你係疤
狗唔識字？

樓豬覆一覆 ok ?

見你要 幫你係外國入左貨

你老母臭西睇下蘇狗比賤種拉打果球你班死賤種點樣圍鳩人啦

好撚疊馬

想知艾巴係咪又比摩迪打先差佢頸

pk剷鳩牙朗仲好意思出聲

你踩腳個下都唔差啦 講撚到自己球壇正義聯盟咁 收檔啦

邊夠你地出面支那式隨地屙
開post開到片地開花咁樣咁西利吖

羅拔圖果下用內功打勁啲 可能有內傷

你班死疤狗咪一撚樣

屌你班賤種係咪成日妄想自己比人逼害 唔撚諗下自己係咪黑鳩人憎 之前拜個球手球馬些路都認撚埋 你地有人仲可以拗波打手
宜家呢場巴利收山腳又當睇唔到 成隊波連埋球迷都陰陰濕濕。
我都廢撚事講疤 一陣你地又話我懶持平、骨子裏係疤咁
反正係你地眼中反蝗就係疤狗 就係柒

收嗲啦你 狗你都冇資格做
死on9就有你份